影紅燈（坑口）

想問昭信路咪有個影衝紅燈相機既，佢會唔會影埋銀澳路轉出去昭信路（往九龍，姐係銀澳路轉右）既紅燈咖？？

幾個月後你咪知